汽車保險一問

訂左部bmw
打算跟佢出埋份保險
0ncb 報12k
bmw premier
有無伏？

見佢hi 花部車都有得保 max 10k
但 general excess 都7500

意思係咪姐係我hi花左 要整17500 就我7500佢10000既意思
如果整得平過7500就曬9氣？
（sor 第一次買車保，之前搵人出）

thx

份保險 ：
無限擋風玻璃和/或車窗罩保障*
在意外損壞的情況下，對擋風玻璃和/或車窗進行無限次的修復，沒有限制。

但wildscreen damage excess 7000

係咪仲貴過我去車房自己換

40 幾萬車價
0 NCB 12K 保費差不多啦
有首年 0 折舊

你出去 quote 埋 AXA、AIG 比較下

新3系擋風玻璃安裝了靜音層
你可以打去維修部問下原廠換要幾錢
可能咁嘅原因墊底特別貴

因為車保係一般保險
所以會有條款會話保單持有人要損失超出某一個數額 保險公司先會作出賠償
又或者保險公司有定賠償上限 多餘嘅損失就由車主自己負擔
利申 agent

Wind screen 點會落excess? Ceiling 嚟呀

即係claim wind screen 最多賠7000, 多咗自己食，但唔當claim。

如果唔claim windscreen可以報正own damage 跟單賠